再接再厲，81台廣告速遞，恥與為伍。(2019-8-12)

上次統計(2019-8-9)的總結

8:15
大班冰皮月餅 — 包青天
舒適達 25s
維特健靈滋陰蟲草 10s
惠康 15s
喜療疤 15s
Expedia 15s
出前一丁 15s
醫之選 10s
百岁山 30s
碧蓮 15s
Extra香口膠 15s
維特健靈目清素 5s
雅培心美力 30s
中原地產 — 樓市速遞

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

想一次過睇廣告，請開追故模式～

完成後會有總結，請留意#4 回覆

8:30
億京發展 — 愛回家
星之谷按揭轉介 — Ben Sir睇樓團
Plantur39 20s
人字牌救心 5s
必理痛特強傷風感冒熱飲 15s
樂膚舒 15s
Hipp 10s
Rerise染髮 15s
HappyCall 15s
加德士 — Top Gear
大班冰皮月餅 — 包青天

加油

有d想死灰復燃

8:45
工銀亞洲 — 國家相冊
七海健絡 X 萬寧 30s
HappyCall萬寧獨家換購 5s
Hipp喜寶 5s
Big Big Shop(港姐后冠) 30s
金國汽車 15s
中原地產 — 樓市點睇

其實都係嗰啲老人家廣告

Push

得返啲廢老品牌

9:00
大班冰皮月餅 10s
Return關節筋肌配方 — 十二傳說
牛欄牌 15s
？？？藍盒雙黃白蓮蓉/五仁火腿月餅 90s
舒適達 25s
HappyCall萬寧獨家換購 5s
香港中華總商會 — 建國70年

以上不知名月餅品牌90s廣告由頭到尾完全無提及品牌名稱
求萬能嘅連登仔起佢出黎
如果一陣佢再播的話我會cap上黎俾大家睇

推
-----
全新ig page登場，歡迎大力關注

9:15
Return關節筋肌配方 — 十二傳說
美素佳兒 15s
維特健靈滋補奇珍 10s
Big Big Shop(港姐后冠、權杖) 30s
百佳 20s
維特健靈五色靈芝 5s
Amazing Life電子針灸儀 10s
大棧榴槤雪餅 10s
維固力 15s
Yoov雲端企業管理 — 創科導航

9:30
星之谷按揭轉介 — Ben Sir睇樓團
斧標驅風油 30s
珠海雅居樂 15s
Hipp喜寶 20s
必理痛 10s
樂膚舒 15s
Return關節筋肌配方 — 十二傳說

推

絕對唔會買大班

9:45
邦民日本財務 — 天氣預告
邦民日本財務 20s
撒隆巴斯 30s
雅培保兒加營素 15s
Radico染髮劑 10s
金孚汽車 10s
HappyCall萬寧獨家換購 5s
醫之選 10s
Bless排毒博士 — 武測天
特強幸福止痛素 — 報時訊號
珍妮絲洗髮露 — 節目預告

咪撚比我估中係榮華
難食到仆街送到唔要

仲有咁撚多

電視廣播
()
現價(港元) 11.760 -0.080 (0.676%)
波幅 11.760-12.000